IG死撚咗?

Same

same

點load都冇新嘢睇

refresh 唔到
新post,新story要㩒入人地profile 睇

依家ig post到story啦
但個搜尋界面變咗
啲嘢變曬風景相 唔係我睇開嗰啲
有朋友都係咁

無事

我以為真係無人post嘢

屌一樣，冇哂story，岩岩仲重裝ig以為我部機問題

ig = fb
fb先前先刪帳戶， 又七分鐘
豬閪百格奶又出哂面啦

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？

Ig search仲on9
變晒風景相

google係叛國賊

又比人hack？

變返正常

一係得狗一係就風景相